有無人屋企成日好多蟻

殺咗好多小生命，落硬地獄永不超生啦一定